====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans ce choix de laisser vide de signes ultérieurs une partie de la zone initialement dédiée au nouveau cimetière , d ' utiliser des incisions , entailles , rides , ondulations , plissements , rugosités , plis du sol et des reliefs , plans inclinés , fissures , fentes transversales , lignes… ,  l ' archi tecture qui tend vers zéro propose une autre spatialité du territoire contemporain et une idée plus large de l ' espace public dans les nouveaux contextes de la ville diffuse .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ choix, laisser, fissure, tendre ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ choix, laisser ]
appreciatif :: 1 :: [ fissure ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
deontique :: 1 :: [ laisser ]
pas_d_indication :: 1 :: [ tendre ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ fissure ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ tendre ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ fissure ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ tendre ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ choix, laisser, fissure, tendre ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ choix, laisser ]
appreciatif :: 1 :: [ fissure ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
deontique :: 1 :: [ laisser ]
pas_d_indication :: 1 :: [ tendre ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ fissure ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ tendre ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ fissure ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ tendre ]
Total feature counts: 16

